輿論戰正式展開!

片段在長者手機group內流傳.

現代紅衛兵 : 英華書院女學生剖白

留名等陳庭佳拍片反送中

鬥名校

Push